（發洩post)有冇巴絲既老母係唔做野等老豆養家？

利申： 居屋仔， 同家人好少相處 細個又罵又打， 唔鍾意同佢地講野。嚴重代溝。
家中4人 （老豆老母家姐同我）
老母生完我之後唔撚返工 要老豆養起成頭家
家姐原本係讀書叻過我 所以屋企人放得最多錢係佢第上
最後讀書時期貪玩 會考0分 （岩岩結婚 但垃圾無能 份糧扣埋mpf得10000 比唔到家用 老公又係廢柴mk仔 結婚要我老豆出全數）

當時中一既我都係唔讀書 玩下hea 下
我話想返part-time 就話將七成糧 比家用（痴撚線）但其實就唔想我半工讀 唔想我兩頭唔到岸

考完DSE後 係咁叫我唔好再讀書 快d出黎搵錢 開始唔夠錢比你讀書

後來老豆 被公司被迫退休後（姐係炒魷魚） 就更加想我快d讀完書（當時我開始識讀書 成績唔錯 好想再去外國大學讀 但根本無可能）

比我讀到書之後 搵到可觀又穩定既收入（2字頭）
跟住每個月都要吹我比錢佢 係要用吹黎形容 話驚我唔記得比佢（因為工作壓力大同晒精神 連行去ATM都唔想） 過數又話唔得 要現金到手會舒服d
工作壓力+老母壓力= 脾氣好差 （講d唔岩聽既野 即刻閪面 反駁佢果隻）

最後老豆入房屌我態度問題 我就即刻大屌左佢地一獲 叫佢地唔好再吹我比錢 好煩

最後一句：窮人咪撚生仔害下代 我唔係你地既ATM!

1）成篇文得幾句關你阿媽事，樓主無諗過阿媽去咗返工邊個湊你哋？
2）樓主無講考完DSE之後讀咩，我當你係八大，學費睇下篇文似係屋企人俾，已經好過好多人（如有人要供自己讀私大）。咁想去外國讀可以做幾年嘢再去讀master，或者你講到自己讀書咁勁可以攞船去。
3）老人家多數唔太識用ATM同鍾意揸現金。
4）樓主住居屋已經好好。
5）又紅字又放大真係妅柒。